會唔會有人識得/爭取有錢人資助到物資？

有錢人就算表唔到態，都可以出錢搵人資助物資/大車幫手

條例通過左，第一批出事既就係班富豪。。。

Or 出錢搵南亞人 幫手
今次香港人真係要上下一手，冇一個人走得甩

推